月供5號仔 唔玩其他 係咪無得輸

如題

草子彈，下年二三月一炮過啦

咩叫無得輸？

無得贏

美國同中國開戰咪輸

長渣 6%息 點輸

經濟唔好減派息

6% 係叫收息ok 股價才重要